top up degree 問題

岩岩 ive high diploma 畢業想升top up 想問一問HKVEP 要咩分先等於下面個要求? 我有3個4C 2個3C

Grade D or level 3 (Syllabus B) in HKCEE; or
Level 3 in HKDSE; or
Grade E in HKALE; or
Score of 6.0 (with minimum 5.5 in each component) in IELTS; or
Grade C (English as a First or Second Language) or above in GCSE; or
Equivalent qualifications.

英文科above c is ok

但收到email 佢話我英文唔夠

我send左條link比佢問佢可唔可以check多次
個人好唔開心,有無其仔大佬可解答 THX

樓主Gpa幾多 咩科